應承我唔好再講應承我得嘛

係到懶感性
打完J就唔要條女架啦

應承我
要將呢個post推上熱門

咁大件事無人講

#respect